有冇人知太子拘捕人仕會去邊個拘留所

我有五至六個手足比人扑爆頭，拘捕埋。
搵咗佢地屋企人，但係想問下有冇人知會去邊個拘留所。

救命

有邊個知

tg話葵涌
一手fc
唔知信唔知好

搵律師 律師會搵

有人話係旺角

推